同志們你們好，今晚我們全部回家食飯休息

今天辛苦你們
明天我們會再砌過

感謝同志的努力

明天請再努力

大家今晚去邊打邊爐